有無知情人解釋點解得m記搞無飲管有d分店死都唔俾 真正搞到客怨氣沖天 fb各種被拒飲管經歷群情洶湧 又唔見其他快餐店咁？

人做無飲管，你做無飲管，點解得麥當勞做得特別乞人憎？

睇麥當勞上星期個Facebook無飲管post嬲嬲已經多過讚好，群情洶湧中
留言仲精彩，出現各式各樣被拒攞飲管既經歷

有屌返個客轉頭話佢唔環保既
有職員攞左出黎經理一手搶返
有鬼佬就俾本地人就話環保唔俾
有d求佢咁求先俾
有d問完唔俾之後又俾
有d唔俾之後俾兩個杯仔你
有飲奶昔既見全場有飲管，佢就問極都唔俾
有大大聲話無飲管
有寸個客轉頭話你唔知而家日日無飲管
有上二樓見全場有飲管，佢就問都唔俾
有d問完話「無論如何」都唔派
有d員工自已用緊飲管，但同客講唔俾飲管

我食過除麥當勞外所有無飲管既快餐店，問佢攞飲管佢都好爽快咁俾我（大快活直頭放出黎任攞）

唯一一次無飲管後係德福食過一次，問佢攞好快就俾，但睇完fb加連登d消息後已經唔想再去食，因為你唔知間分店會唔會俾飲管，仲要好大機會要發火先有飲管甚至發完都無，直接大幅降低食麥當勞意慾

有無知情人可以解釋下點解得麥當勞可以有d分店死都唔俾，又唔見其他快餐店係咁？得麥當勞搞無飲管真正搞到d食客怨氣沖天？

仲要加價
冇咗飲館冇咗膠袋反而要加價
真係唔屌唔鬆化

本身麥當勞已經用手食，仲要搶走埋少數僅有既餐具，環保撚正一冚家鏟

應該係cut cost有bonus

環保撚嘈9老佢麥先迫住走飲筒姐，失驚無神唔俾筒客搏鬧咩

應該上頭講左話一定唔可以亂咁俾
分店果班又唔同客嘈照俾 先會搞到每間唔同

最on9班環保撚 過撚晒火

麥記員工係特別低質
一樣返夜班去做ok 五十幾蚊一個鐘唔好唔好?
仲要唔使成日有個人指指點點

係呢班員工唔做麥記無其他地方可以做
麥記又除咗呢班人之外請唔到其他人
先會養到班人咁串

從來都係 飲筒而唔撚係飲管

上次佢死都唔比
我同個經理講咁我要退錢唔食
佢話好啊
當佢想拎現金比我時我話唔得wo
我要退返落張卡到
結果未又死死地氣比飲管我

一個10蚊xxxx咪又成堆友走去幫襯，人地根本就無怕過你

快啲走埋刀叉羹，好想睇人徒口飲扭扭粉

根本就係撚狗咁撚
人地擺明睇你唔起
但都硬係有班賤過狗嘅人形豬走去食

今次仲唔到m記員工發威
撚狗咁撚你地

利申：唔飲汽水 只飲熱朱

飲管事件其實係班最下層(低賤)群體突然攞到光環，而自我膨脹。

正宗又要屌又要食 一支飲管都咁撚多人出post 你咪罷食佢囉 真係頂唔順班你班人

茶記間間都有飲管啦，你地咁有撚嬲咪支持下本地餐廳，罷食到老麥認錯囉

我食兩次m記，石陰跟長發既，一問即俾

屌佢都戇撚尻嘅！
環保就一定要走飲管嘅？

我堂食，
包薯條搵個盒裝住嚟托柒呀？
個包又搵個盒裝住嚟托柒呀？
麥樂雞又搵個盒裝住嚟托柒呀？
好心你換個乾淨嘅盤就已經即刻可以解決到好多環保嘅問題啦
多尻餘！

點解仲未見有人發起罷食

走塑呀 紙可以自然分解

咁又唔見佢全面轉用紙飲管？

所有野用得多就唔環保架啦

擺明想慳錢

佢老味頭先我呀妹落去m記買早餐問個收銀拎飲管條撚屌唔比，仲話以後都無飲管架喇喎
仆你個街到底點解人走飲管佢走飲管，m記可以走到咁撚on9，我唔明點解佢啲staff咁撚唔願意比飲管，明撚明你公司寫有需要就可以問佢拎，但啲staff好似無收過呢個order咁一意孤行話唔撚比就唔撚比，仲要好似串鳩你咁
仆你個臭街我陣間就落去買多個m記食，唔撚比飲管我就小鳩爆佢
多得呢啲人對環保愈黎愈撚反感，遲撚啲我就買包飲管日日連係屋企飲水都用，仆你個臭街

橫掂都要環保化，點解m記唔換埋鐵餐具、鐵盤、鐵杯？ 堂食可以循環再造啊...跟本就係想cut cost
再唔係可以m記整個塑膠回收箱，洗乾淨哂所有已用餐具(包括膠飲管、膠餐具)

即係McCafe囉